美國擴大制裁緬甸軍方 敏昂萊兩兒子、旗下六間公司列入名單

緬甸反軍事政變示威局面未見緩和，美國財政部宣布，將緬甸軍方領導人敏昂萊兩名兒子、以及他們旗下的六間公司列入制裁名單。聯合國安理會譴責針對緬甸示威者的暴力行為，並呼籲軍方克制，但在中俄反對下，未能就譴責軍事政變或採取進一步行動達成共識。路透社報道，緬甸保安部隊深夜在仰光兩個地區發射催淚彈與橡膠子彈，驅散示威者，並一度圍困數百人。有突破軍警封鎖的示威者表示，有人被扣押後遭到毆打。國際特赦組織批評，緬甸軍方正以戰爭用的武器及致命武力，去鎮壓自上月起反對政變的示威者。

2021-03-11 11:16:30

禍及妻兒了...

幾時制裁林鄭兩個英國仔呀

拜登：尊重中共文化

香港47人被捕都係嬲下就算